點解大陸主流樂壇咁騎呢？

唔似歐美，日韓，港台其他地方，每年會有共識選批最紅嘅歌出黎
無論係頒獎典禮定用聽歌數據app
大陸d頒獎典禮全部傾好晒數，衰過香港幾十倍
D腦殘粉絲又鍾意鬥擦流量，但堆歌根本就唔hit只有圍內自high, d乜柒tfboys, 鹿晗，吳亦凡真係有人聽？
新歌普羅大眾都少聽，hit得起通常唔係電影電視主題曲，就係d歌唱節目翻唱人地嘅歌
仲有就係堆抖音神曲
你話d歌手正正經經做隻新碟派台打新歌都好少hit得起
或者你要買d營銷號推你d歌，條片又要搵d嘩眾取寵嘅point黎打歌

首只是太愛你同野孩子又無喇喇係垃圾抖音度hit，你話騎呢唔騎呢
雖然香港男朋友hit 返都幾騎呢

有錢先有得打榜

農村地方聽咩音樂

上面最hit係國歌

宋冬野啲歌

關我地鬼事咩